知道大家見美國肯幫手係開心嘅 但係

記唔記得14年後期有大量革命衍生作品（歌、圖、商品等等）hit起？
嗰陣時個個都好開心咁share呢啲作品嚟放鬆連日嚟積累嘅壓力
咁當然，人長期處於緊張狀態分分鐘搞到神經衰弱，偶爾放鬆一日兩日，一齊唱下歌，振奮下士氣都無壞嘅

但係！我哋未贏！

今日有人發現：

呢場戰爭一開頭，我哋時常提醒自己唔可以重蹈覆轍、唔好膠化場革命、唔准食人血饅頭……

時間一長，呢一個星期內，唔知係唔係因為開學，好多學生焗住轉移戰場去返自己學校，於是令大家感覺大街上嘅戰鬥場面少咗；加上美國嗰邊又有好大呼聲話要支援我哋，就咁樣我哋鬆懈咗……我喺屋企嗰頭嗌口號都無人理我

記住！美國國會一日未過《香港人權及民主法案》、侵侵一日未簽定作實，我哋都仲只係俾人撳住嚟打！！！

不過當然，街頭少咗人，我哋唔應該喺不必要嘅時候同對方打；我哋可以簽下聯署、心心同retweet下香港新聞、罷食罷買罷搭，再等到週末出去一齊行

P牌仔第一次出po，寫得唔好多多包涵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

真係好驚返返去14年嗰陣咁

自推十連 1/10

自推十連 2/10

自推十連 3/10

自推十連 4/10

自推十連 5/10

自推十連 6/10

自推十連 7/10

自推十連 8/10

自推十連 9/10

自推十連 10/10

molamola